北海道邊到有肉骨茶飲？

叫雞啦

不過上次去日本叫

D女係大陸妹😭

條女用日文同你做都唔會知係咪都係大陸扮